岩岩搭巴士... 有肥婆

有肥婆坐左我格離
佢d 肉店到我
係咪可以告佢非禮？